[
    {
        "randomId": 214
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Bikumburanye bibana",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Amabere",
            "option_3": "Igisozi kirekire",
            "option_4": "Ingoto y'umugabo",
            "correct_answer": "Amabere"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Hagarara hakuno,mpagarare hakurya turate abeza",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Amenyo",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abana b'Umwami bicaye ku ntebe imwe",
            "option_1": "Akarago ko mu irebe",
            "option_2": "Intoki ku biganza",
            "option_3": "Akababi k'umuvumu",
            "option_4": "Ifu",
            "correct_answer": "Intoki ku biganza"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kirihura nk'ikitagira amaso",
            "option_1": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_2": "Umugezi",
            "option_3": "Isusa",
            "option_4": "Imodoka yabuze feri",
            "correct_answer": "Imodoka yabuze feri"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Iyo umugore ageze mu rutoki abanza iki?",
            "option_1": "Inyamunyo",
            "option_2": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_3": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Inyamunyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rutuku mu gitebo",
            "option_1": "Amashaza",
            "option_2": "Icyumweru",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umuzungu mu modoka",
            "correct_answer": "Umuzungu mu modoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abana banjye bangana bose",
            "option_1": "Imbunda",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Ibiboga byagaze",
            "option_4": "Kwirebera mu kirahuri",
            "correct_answer": "Ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inkongoro ya Dede ayinyweraho wenyine",
            "option_1": "Igikoro, igihaza",
            "option_2": "Umusazi",
            "option_3": "Inkono",
            "option_4": "Umwobo w'inzoka",
            "correct_answer": "Umwobo w'inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abasore b'i Gisaka barasana bakiri bato",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Isusa",
            "option_3": "Umwobo w'inzoka",
            "option_4": "Imodoka",
            "correct_answer": "Isusa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inzu yanjye nayisakariye ku nkingi imwe",
            "option_1": "Iteke",
            "option_2": "Icyobo",
            "option_3": "Icebe ry'inka",
            "option_4": "Isoko",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    }
]